又有騙案可以玩

應該點答

系你老母

佢呢招高汁
反串你咼樓豬

你也用明通銀行嗎

應該點答好

上星期我先用明通過一大筆錢走

留名等睇